Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em R que envolve análise de dados, visualização e modelagem estatística:

```R
# Carregando bibliotecas
library(ggplot2)
library(dplyr)
library(lmtest)

# Importando dados
dados <- read.csv("dados.csv")

# Limpeza e transformação de dados
dados <- dados %>%
  filter(!is.na(idade) & !is.na(salario)) %>%
  mutate(log_salario = log(salario))

# Análise exploratória de dados
summary(dados)
cor(dados[, c("idade", "salario")])

# Visualização de dados
ggplot(dados, aes(x = idade, y = salario)) +
  geom_point() +
  geom_smooth(method = "lm", se = FALSE) +
  labs(x = "Idade", y = "Salário")

# Modelagem estatística
modelo <- lm(log_salario ~ idade, data = dados)
summary(modelo)

# Teste de hipótese
coeftest(modelo)

# Previsões
novos_dados <- data.frame(idade = c(25, 30, 35))
previsoes <- predict(modelo, newdata = novos_dados, interval = "confidence")
novos_dados$previsao <- exp(previsoes[, "fit"])
novos_dados$intervalo_inf <- exp(previsoes[, "lwr"])
novos_dados$intervalo_sup <- exp(previsoes[, "upr"])
```

Este código assume que você já tem um arquivo de dados chamado "dados.csv" que contém variáveis de idade e salário. Ele realiza uma análise exploratória dos dados, cria uma visualização com um gráfico de dispersão e uma linha de regressão, ajusta um modelo de regressão linear simples, realiza um teste de hipótese para os coeficientes do modelo e faz previsões para novos dados.